抵喇杜生，要跪低了

本人四面受敵八面威風

渣嫁

點解一日前
杜汶澤咁撚威風
宜家會主動認輸
點對得住班柒頭支持者
不分晝夜不分是非咁撐

而家係個台道歉，唔係杜生道歉

杜生屌人無罪 叫人唔好用車厘雞無罪

攪清楚先啦

係個台跪低

杜生無跪過呀

算唔算笠左水

四面受敵，八面威風！

撚有四面受敵咩佢... 四面樹敵就真

條撚屌咁柒臭串 幾時都係四面樹敵
佢老友Ronald就真係醒左喇 佢仲柒柒下